老豆搵仔點解報唔到料？

我都係咁 過左好耐先double tick
但又唔見tg有po

人手有限啦 10幾萬人就算每日一半人報都要睇5萬個